香港治安最差係咩地方？

我覺得係元朗，又多蝻又多企街

大蝻街

港九新界

我都覺得係元朗一到凌晨真係咩千奇百怪的人都有又多蝻

港島區～>灣仔

油麻地近果欄，深水埗

果度試過夜晚經過一次
又多道友，條街又陰陰暗暗
著得好少少都比人望住哂，好似想搶劫咁
之後日頭都兜路行

btw...深水埗依家好多蝻

深水埗

屯門
元朗工業邨

ssp 100%

柴灣

深水埗至太子果一帶

冇錯深水埗都係
荔枝角道果頭啲橫街好恐怖

柴灣都係？好少去呢頭唔係幾熟

柴灣唔算差啦